[誠哥才應該是香港特首] 百佳向有需要人士發放每人2百元食物券 20萬人受惠

百佳超級市場表示，已申請第二期保就業計劃，所遞交的惠及弱勢社群建議書已獲政府接納，將向低收入家庭、長者及傷殘人士發放每人200元現金食物券，預計超過20萬人受惠，現金食物券總值超過4000萬元。百佳表示，20間社福機構將評估服務對象的需要，並於10月初開始代百佳派發現金食物券予有需要人士，毋須申請。

2020-09-22 16:31:54

鄭氏order 架
又失憶？

高級黑